★估下2047年 香港解決到房屋問題未？

未，繼續留給下屆政府

全解決！人人有屋住，買屋易過打J

2047 森林 免仔狼仔 繼續有地住 出生率穏定不升不降

2047 香解決到房屋 買屋易過打J 但 出生率零值由2037至今 香港已無糼兒院和小學 , 滅絕港豬2047 正式完成

2030至今先啱

lm

一定已解決。

港共政府孖埋強國合力無間斷拖垮香港司法、經濟、人口政策，好快香港會同深圳睇齊甚至更差，香港唔再係福地，有能力港豬移民外國，窮L討厭政治港豬開始逐步長居強國，繼777坐正後加上建制派相助，不出10年香港會正式變成一Pat 屎，住屋問題自然不攻自破。

根本唔成問題 點解要解決

U

2047啲問問題都廢青都死得七七八八
仲會有咩房屋問題？